<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">QuasistR</string>
    <string name="game_mode">Mode de jeu</string>
    <string name="select_deck">Selectionner un paquet</string>
    <string name="play_game">JOUER</string>
    <string name="settings">Parametres &amp; Info</string>
    <string name="language">Langue</string>
    <string name="normal_mode">Normal</string>
    <string name="challenge_mode">Defi</string>
    <string name="language_learning_mode">Apprentissage de langue</string>
    <string name="guessed_words">MOTS DEVINES</string>
    <string name="skipped_words">MOTS IGNORES</string>
    <string name="perfect_score">SCORE PARFAIT !</string>
    <string name="game_results">RESULTATS DU JEU</string>
    <string name="play_again">REJOUER</string>
    <string name="menu">MENU</string>
    <string name="tilt_up_correct">Inclinez VERS LE HAUT quand vous devinez correctement</string>
    <string name="tilt_down_skip">Inclinez VERS LE BAS pour passer</string>
    <string name="words">mots</string>
    <string name="credits">Credits</string>
    <string name="about_quasistr">A propos de QuasistR</string>
    <string name="terms_of_service">Conditions de utilisation</string>
    <string name="follow_on_instagram">Suivez sur Instagram</string>
    <string name="contact_support">Contacter le support</string>
    <string name="rate_quasistr">Noter QuasistR</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="coming_soon">Bientot disponible</string>
    <string name="sound_effects">Effets sonores</string>
    <string name="vibration">Vibration</string>
    <string name="selected">selectionne</string>

    <string name="ui_language">Langue du menu</string>
    <string name="deck_language">Langue du contenu du jeu</string>
    <string name="select_language">Selectionner la langue</string>
    <string name="game_settings">PARAMETRES DE JEU</string>
    <string name="language_settings">PARAMETRES DE LANGUE</string>
    <string name="about">A PROPOS</string>
    <string name="legal">LEGAL</string>
    <string name="connect">CONNECTER</string>

    <string name="end_game_title">Terminer le jeu ?</string>
    <string name="end_game_message">Etes vous sur de vouloir terminer le jeu actuel ?</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="get_ready">Preparez vous !</string>
    <string name="starting_in">Debut dans...</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="normal_mode_description">60 secondes pour deviner autant de mots que possible</string>
    <string name="challenge_mode_description">+10 secondes pour chaque bonne reponse, -5 secondes pour chaque mot passe</string>
    <string name="language_learning_description">Apprenez du vocabulaire en allemand, anglais ou hongrois</string>
    <string name="pvp_team_mode">Equipe PVP</string>
    <string name="pvp_team_description">Mode competition equipe contre equipe</string>
    <string name="press_back_again_to_exit">Appuyez de nouveau sur retour pour quitter</string>
    <string name="guessed">DEVINES</string>
    <string name="skipped">IGNORES</string>
    <string name="accuracy">PRECISION</string>
    <string name="no_words_guessed">Aucun mot devine</string>
    <string name="no_words_skipped">Aucun mot ignore</string>
    <string name="perfect_score_message">Vous avez devine correctement tous les %1$d mots !</string>
    <string name="about_description">En savoir plus sur le jeu</string>
    <string name="credits_description">Equipe de developpement</string>
    <string name="terms_description">Politique de confidentialite &amp; conditions</string>
    <string name="rate_description">Notez nous sur Google Play</string>
    <string name="developer_credit">Developpe par Adam Miko</string>
    <string name="designer_credit">Design graphique par Gia Phan</string>
    <string name="about_content">QuasistR est le jeu de charades ultime pour votre telephone ! \n\n• Inclinez VERS LE HAUT quand vous devinez correctement\n• Inclinez VERS LE BAS pour passer le mot\n• Choisissez parmi divers paquets thematiques\n• Parfait pour les fetes et les rassemblements\n\nAmusez vous et profitez du jeu !</string>
    <string name="select_target_language">Sélectionner la langue cible</string>
    <string name="change_language">Changer de langue</string>
    <string name="word_count">%1$d mots</string>
    <string name="correct">Correct</string>
    <string name="skip">Passer</string>

    <string name="terms_content">CONDITIONS D’UTILISATION et POLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ\n\nDernière mise à jour : 1er juin 2025\n\nIMPORTANT—VEUILLEZ LIRE ATTENTIVEMENT : En téléchargeant, installant ou utilisant QuasistR (l’« Application »), vous acceptez d’être lié par ces Conditions d’Utilisation (« Conditions ») et notre Politique de Confidentialité (ensemble, le « Contrat »). Si vous n’acceptez pas toutes ces Conditions, n’utilisez pas l’Application.\n\n1. ACCEPTATION DES CONDITIONS  \n   a. Ces Conditions constituent un accord juridiquement contraignant entre vous (« Utilisateur », « vous » ou « votre ») et le développeur de cette Application (« nous », « notre » ou « nos »).  \n   b. En accédant à ou en utilisant l’Application (y compris toutes ses fonctionnalités, contenus et services), vous reconnaissez avoir lu, compris et accepté d’être lié par ces Conditions et notre Politique de Confidentialité, ci-dessous.  \n   c. Si vous utilisez l’Application au nom d’une organisation, vous déclarez être autorisé à lier cette organisation à ces Conditions.\n\n2. ÉLIGIBILITÉ  \n   a. Vous devez avoir au moins 13 ans pour utiliser l’Application. Si vous avez entre 13 ans et l’âge de la majorité dans votre juridiction, vous déclarez avoir obtenu le consentement parental ou de votre tuteur légal pour utiliser l’Application.  \n   b. Si vous avez moins de 18 ans, vos parents ou votre tuteur légal doivent accepter ces Conditions en votre nom.\n\n3. LICENCE et RESTRICTIONS  \n   a. Sous réserve de votre conformité à ces Conditions, nous vous accordons une licence limitée, non exclusive, non transférable et révocable pour télécharger, installer et utiliser l’Application sur un seul appareil que vous possédez ou contrôlez.  \n   b. Vous vous engagez à ne pas :  \n      i.  Désosser, décompiler, désassembler ou tenter de récupérer le code source de l’Application ;  \n      ii. Modifier, adapter, traduire ou créer des œuvres dérivées de l’Application ;  \n      iii. Louer, prêter, sous-licencier, vendre, redistribuer ou transférer l’Application ;  \n      iv. Utiliser l’Application pour enfreindre toute loi, règlement ou droit de tiers ;  \n      v. Utiliser des moyens automatisés (par ex. robots, scrapers) pour accéder aux données de l’Application ou les collecter, sauf autorisation écrite expresse ;  \n      vi. Supprimer ou modifier toute mention de propriété ou notice dans l’Application.\n\n4. OBLIGATIONS et COMPORTEMENT DE L’UTILISATEUR  \n   a. Vous acceptez d’utiliser l’Application uniquement à des fins légales et conformément à ces Conditions.  \n   b. Vous êtes seul responsable de tout contenu que vous créez, soumettez ou transmettez via l’Application (le cas échéant). Vous acceptez de ne pas télécharger, publier, envoyer ou transmettre d’une autre manière du contenu illégal, menaçant, diffamatoire, obscène ou enfreignant un droit.  \n   c. Nous nous réservons le droit de suspendre ou de résilier votre accès à l’Application si vous enfreignez ces Conditions ou adoptez un comportement nuisible ou illégal.\n\n5. PROPRIÉTÉ INTELLECTUELLE  \n   a. Tous les droits, titres et intérêts relatifs à l’Application (y compris, mais sans s’y limiter, au code, au design, au texte, aux graphiques, aux interfaces et aux sons) et tous les droits de propriété intellectuelle y afférents restent la propriété exclusive du développeur ou de ses concédants.  \n   b. Vous reconnaissez que vous ne détenez aucun droit de propriété sur l’Application et que ces Conditions ne vous accordent aucun droit ou licence, sauf ceux expressément prévus ici.  \n   c. Toutes les marques, marques de service, graphiques ou logos utilisés en relation avec l’Application sont des marques ou des marques déposées de leurs propriétaires respectifs.  \n   d. Cette Application inclut l’utilisation sans licence de titres de films Disney, de noms de célébrités et d’autres contenus protégés par des droits d’auteur ou des marques uniquement à des fins de divertissement sous les principes de « fair use ». Aucun droit sur ces titres, personnages ou marques n’est accordé. Vous acceptez de nous indemniser dans toute la mesure permise par la loi pour toute réclamation résultant de cette utilisation.\n\n6. CONTENU TIERS  \n   a. L’Application peut référencer ou renvoyer à des sites Web, services ou contenus de tiers (« Contenu Tiers »). Tout Contenu Tiers est fourni uniquement par commodité, et nous n’approuvons ni ne garantissons ce contenu, ni n’assumons aucune responsabilité à son égard.  \n   b. Vous reconnaissez que les dispositions de « fair use » (par ex. parodie, commentaire ou critique) peuvent s’appliquer à l’utilisation de titres ou de personnages tiers dans l’Application, et vous convenez que nous ne revendiquons aucun droit de propriété sur ces droits de tiers.\n\n7. CONFIDENTIALITÉ et COLLECTE DE DONNÉES  \n   a. Nous respectons votre vie privée. Notre Politique de Confidentialité est incluse ici par référence. En résumé :  \n      i.  Nous collectons uniquement des analyses d’utilisation anonymes et des rapports de plantage via les services gratuits de Google Firebase (Crashlytics, Performance Monitoring). Nous ne collectons aucune information personnelle identifiable (par ex. nom, adresse e-mail, numéro de téléphone ou identifiants d’appareil, sauf identifiants d’instance Firebase anonymisés).  \n      ii. Nous n’affichons pas de publicités et ne demandons aucune inscription ou connexion.  \n      iii. Firebase (en tant que processeur de données) peut avoir accès aux données anonymisées d’événements et de journaux de plantage. Nous ne recevons aucune information personnelle identifiable de Firebase.  \n      iv. Vous pouvez désactiver les analyses en désactivant les autorisations d’analyse ou en vous désabonnant de Firebase Analytics dans les paramètres de votre appareil ; cela peut toutefois limiter notre capacité à détecter et corriger les plantages.  \n      v.  Nous ne partageons aucune donnée personnelle avec des tiers, sauf que Firebase peut traiter des données anonymisées conformément à sa propre politique de confidentialité.  \n   b. En utilisant l’Application, vous consentez à la collecte et à l’utilisation des données conformément à notre Politique de Confidentialité.\n\n8. EXCLUSION DE GARANTIE  \n   a. L’APPLICATION EST FOURNIE « TELLE QUELLE », « SELON DISPONIBILITÉ » ET « AVEC TOUS LES DÉFAUTS », SANS AUCUNE GARANTIE. DANS LA MESURE MAXIMALE AUTORISÉE PAR LA LOI, NOUS DÉCLINONS TOUTES GARANTIES – EXPLICITES, IMPLICITES, LÉGALES OU AUTRES – Y COMPRIS, SANS S’Y LIMITER, LES GARANTIES IMPLICITES DE QUALITÉ MARCHANDE, D’ADAPTATION À UN USAGE PARTICULIER, DE TITRE ET D’ABSENCE DE CONTREFAÇON.  \n   b. NOUS NE GARANTISSONS PAS QUE (i) L’APPLICATION RÉPONDRA À VOS EXIGENCES, (ii) L’APPLICATION SERA ININTERROMPUE, PONCTUELLE, SÉCURISÉE OU SANS ERREUR, OU (iii) QUE TOUT DÉFAUT OU ERREUR SERA CORRIGÉ.  \n   c. VOUS ASSUMEZ TOUTE RESPONSABILITÉ ET RISQUE LIÉS À VOTRE UTILISATION DE L’APPLICATION.\n\n9. LIMITATION DE RESPONSABILITÉ  \n   a. DANS LA MESURE MAXIMALE AUTORISÉE PAR LA LOI, NOUS, NOS FILIALES, DIRIGEANTS, EMPLOYÉS OU AGENTS NE POURRONS ÊTRE TENUS RESPONSABLES DES DOMMAGES INDIRECTS, FORTUITS, SPÉCIAUX, CONSÉCUTIFS OU EXEMPLAIRES (Y COMPRIS LES DOMMAGES POUR PERTE DE PROFITS, DE GOODWILL, D’UTILISATION, DE DONNÉES OU TOUTE AUTRE PERTE INTANGIBLE) DÉCOULANT DE OU LIÉS À VOTRE UTILISATION OU À L’IMPOSSIBILITÉ D’UTILISER L’APPLICATION, MÊME SI NOUS AVONS ÉTÉ INFORMÉS DE LA POSSIBILITÉ DE TELS DOMMAGES.  \n   b. NOTRE RESPONSABILITÉ GLOBALE DÉCOULANT DE OU LIÉE À CES CONDITIONS OU À VOTRE UTILISATION DE L’APPLICATION NE DÉPASSERA EN AUCUN CAS CINQUANTE EUROS (50 EUR) OU LE MONTANT QUE VOUS AVEZ PAYÉ (LE CAS ÉCHÉANT) POUR TÉLÉCHARGER OU UTILISER L’APPLICATION, SELON LE MONTANT LE MOINDRE.\n\n10. INDEMNISATION  \n   Vous acceptez de défendre, d’indemniser et de nous dégager, ainsi que nos dirigeants, administrateurs, employés et agents, de toute réclamation, responsabilité, dommage, perte et dépense (y compris les honoraires raisonnables d’avocat) découlant de ou liés à (a) votre accès à ou votre utilisation de l’Application ; (b) votre violation de ces Conditions ; © votre violation des droits de tiers ; ou (d) tout Contenu Utilisateur que vous soumettez.\n\n11. MODIFICATIONS DES CONDITIONS ou DE L’APPLICATION  \n   a. Nous nous réservons le droit de modifier ces Conditions à tout moment. Si nous apportons des modifications importantes, nous vous en informerons par une notification claire dans l’Application.  \n   b. Votre utilisation continue de l’Application après de telles modifications constitue votre acceptation des nouvelles Conditions.  \n   c. Nous nous réservons le droit de modifier, suspendre ou interrompre l’Application (ou toute partie de celle-ci) à tout moment sans préavis ni responsabilité.\n\n12. RÉSILIATION  \n   a. Nous pouvons résilier ou suspendre votre accès à l’Application à tout moment, sans préavis ni responsabilité, pour quelque raison que ce soit, y compris si vous violez ces Conditions.  \n   b. En cas de résiliation, toutes les dispositions de ces Conditions qui, de par leur nature, doivent survivre resteront en vigueur, y compris les dispositions relatives à la propriété intellectuelle, aux exclusions de garantie, à l’indemnisation et aux limitations de responsabilité.\n\n13. LOI APPLICABLE et JURIDICTION  \n   a. Ces Conditions et tout différend découlant de ou lié à l’Application ou à ces Conditions seront régis et interprétés conformément aux lois de la République fédérale d’Allemagne, sans tenir compte des principes de conflit de lois.  \n   b. Toute action en justice ou procédure judiciaire découlant de ou liée à ces Conditions ou à l’Application devra être intentée exclusivement devant les tribunaux de Berlin, en Allemagne, et vous consentez irrévocablement à la compétence et à la juridiction de ces tribunaux.\n\n14. RÉSOLUTION DES DIFFÉRENDS et ARBITRAGE  \n   a. Résolution informelle. En cas de différend ou de réclamation découlant de ou lié à ces Conditions ou à l’Application, vous acceptez de nous contacter d’abord à quasistr@gmail.com et de tenter de résoudre le problème de manière informelle.  \n   b. Arbitrage contraignant. Si nous ne parvenons pas à résoudre le différend de manière informelle dans les trente (30) jours, l’une ou l’autre partie peut soumettre le différend à un arbitrage final et contraignant en vertu des règles de l’Institut allemand d’arbitrage (Deutsche Institution für Schiedsgerichtsbarkeit, DIS).  \n      i.  L’arbitrage se déroulera à Berlin et en anglais.  \n      ii. La sentence arbitrale sera finale et contraignante, et pourra être inscrite au rang d’arrêté judiciaire et exécutée devant tout tribunal compétent.\n\n15. CLAUSE DE SÉPARABILITÉ  \n   Si une disposition quelconque de ces Conditions est jugée illégale, nulle ou inapplicable, cette disposition sera appliquée dans la mesure maximale permise par la loi applicable et les autres dispositions resteront pleinement en vigueur.\n\n16. ACCORD INTÉGRAL  \n   Ces Conditions et notre Politique de Confidentialité constituent l’intégralité de l’accord entre vous et nous concernant l’Application et remplacent tous les accords, ententes ou communications antérieurs ou simultanés (écrits ou oraux).\n\n17. NOTIFICATIONS  \n   Toutes les notifications requises ou autorisées en vertu de ces Conditions doivent être faites par écrit et envoyées à quasistr@gmail.com. Les notifications seront réputées être reçues lorsque nous les aurons reçues.\n\n18. INFORMATIONS DE CONTACT  \n   Si vous avez des questions, préoccupations ou commentaires concernant ces Conditions, l’Application ou la Politique de Confidentialité, veuillez nous contacter à :  \n   quasistr@gmail.com\n\nPOLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ (INCLUSE PAR RENVOI)  \nNous respectons votre vie privée. Cette Politique explique comment nous collectons, utilisons, divulguons et protégeons vos informations lorsque vous utilisez l’Application.\n\n1. INFORMATIONS QUE NOUS COLLECTONS  \n   a. Firebase Analytics et Crashlytics : Nous collectons des données d’utilisation anonymes et des rapports de plantage via les services gratuits de Google Firebase (Crashlytics, Performance Monitoring). Ces données nous aident à identifier les erreurs, à améliorer la stabilité et à optimiser les performances.  \n   b. Identifiants d’appareil : Nous pouvons collecter des identifiants d’instance Firebase anonymisés attribués à l’appareil. Ces informations ne sont liées à aucune donnée personnelle identifiable.  \n   c. Pas d’inscription, pas de publicité : Nous n’exigeons aucune inscription ou connexion, et nous n’affichons aucune publicité.  \n   d. Informations facultatives : Si vous choisissez de nous contacter par e-mail, vous nous fournissez votre adresse e-mail et toutes les informations incluses dans votre message. Nous utilisons ces informations uniquement pour répondre à votre demande.\n\n2. COMMENT NOUS UTILISONS VOS INFORMATIONS  \n   a. Pour améliorer l’Application : Les données analytiques agrégées nous aident à identifier les erreurs, à optimiser les performances et à améliorer les fonctionnalités.  \n   b. Pour communiquer : Si vous nous envoyez un e-mail, nous pouvons utiliser votre adresse e-mail pour répondre à vos demandes.  \n   c. Pour détecter les abus : Les données anonymes peuvent être utilisées pour surveiller les activités suspectes ou les abus.\n\n3. PARTAGE DE VOS INFORMATIONS  \n   a. Firebase (processeur de données) : Nous partageons des données analytiques anonymes avec Firebase uniquement pour fournir des rapports de plantage et des analyses de performances. Les conditions et la politique de confidentialité de Firebase s’appliquent à ces données.  \n   b. Exigences légales : Nous pouvons divulguer des informations personnelles si la loi l’exige ou si cela est nécessaire pour protéger nos droits légaux.  \n   c. Pas de marketing tiers : Nous ne partageons ni ne vendons de données utilisateur à des fins de marketing ou de publicité.\n\n4. RÉTENTION DES DONNÉES  \n   Nous conservons les données analytiques anonymes uniquement aussi longtemps que nécessaire pour atteindre les objectifs décrits ci-dessus. Si vous demandez la suppression de toute information personnelle (par ex. votre adresse e-mail), nous la supprimerons de nos dossiers dans la mesure du possible.\n\n5. VOS DROITS (RGPD et AUTRES LOIS APPLICABLES)  \n   a. Accès et suppression : Vous pouvez nous contacter à quasistr@gmail.com pour demander l’accès, la correction ou la suppression de vos informations personnelles.  \n   b. Opposition : Vous pouvez désactiver la collecte d’analyses en désactivant les autorisations d’analyse ou en vous désabonnant de Firebase Analytics dans les paramètres de votre appareil.  \n   c. Plainte : Si vous pensez que vos droits en vertu des lois applicables sur la protection des données ont été violés, vous pouvez déposer une plainte auprès de l’autorité de contrôle compétente dans votre juridiction.\n\n6. SÉCURITÉ DES DONNÉES  \n   Nous mettons en œuvre des mesures techniques et organisationnelles raisonnables pour protéger les données contre l’accès non autorisé, la modification ou la divulgation. Cependant, aucune transmission sur Internet n’est entièrement sécurisée.\n\n7. CONFIDENTIALITÉ DES ENFANTS  \n   L’Application n’est pas destinée aux enfants de moins de 13 ans. Nous ne collectons pas sciemment de données personnelles auprès de quiconque âgé de moins de 13 ans. Si nous découvrons que nous avons collecté des données personnelles d’un enfant de moins de 13 ans, nous les supprimerons immédiatement.\n\n8. MODIFICATIONS DE CETTE POLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ  \n   Nous pouvons mettre à jour cette Politique de Confidentialité à tout moment. Nous vous en informerons en publiant la nouvelle politique dans l’Application. La date d’entrée en vigueur sera mise à jour. Votre utilisation continue après les modifications constitue une acceptation.\n\n9. NOUS CONTACTER  \n   Si vous avez des questions concernant cette Politique de Confidentialité, contactez-nous :  \n   quasistr@gmail.com\n</string>
    <string name="random_deck">Paquet aléatoire</string>
    <string name="surprise_me">Surprends-moi!</string>
    <string name="search_decks">Rechercher des paquets...</string>
</resources>
