<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">QuasistR</string>
    <string name="game_mode">Játékmód</string>
    <string name="select_deck">Pakli kiválasztása</string>
    <string name="play_game">JÁTÉK INDÍTÁSA</string>
    <string name="settings">Beállítások &amp; Info</string>
    <string name="language">Nyelv</string>
    <string name="normal_mode">Normál</string>
    <string name="challenge_mode">Kihívás</string>
    <string name="language_learning_mode">Nyelvtanulás</string>
    <string name="guessed_words">KITALÁLT SZAVAK</string>
    <string name="skipped_words">ÁTUGROTT SZAVAK</string>
    <string name="perfect_score">TÖKÉLETES EREDMÉNY!</string>
    <string name="game_results">JÁTÉK EREDMÉNYEI</string>
    <string name="play_again">ÚJRA JÁTÉK</string>
    <string name="menu">MENÜ</string>
    <string name="tilt_up_correct">Billentsd fel ha kitaláltad</string>
    <string name="tilt_down_skip">Billentsd le az átugráshoz</string>
    <string name="words">szó</string>
    <string name="credits">Készítők</string>
    <string name="about_quasistr">QuasistR névjegy</string>
    <string name="terms_of_service">Felhasználási feltételek</string>
    <string name="follow_on_instagram">Kövess Instagramon</string>
    <string name="contact_support">Ügyfélszolgálat</string>
    <string name="rate_quasistr">QuasistR értékelése</string>
    <string name="close">Bezárás</string>
    <string name="coming_soon">Hamarosan</string>
    <string name="sound_effects">Hangeffektek</string>
    <string name="vibration">Rezgés</string>
    <string name="selected">kiválasztva</string>
    <string name="ui_language">Menü nyelve</string>
    <string name="deck_language">Játék tartalom nyelve</string>
    <string name="select_language">Nyelv kiválasztása</string>
    <string name="game_settings">JÁTÉK BEÁLLÍTÁSOK</string>
    <string name="language_settings">NYELVI BEÁLLÍTÁSOK</string>
    <string name="about">NÉVJEGY</string>
    <string name="legal">JOGI</string>
    <string name="connect">KAPCSOLAT</string>
    <string name="end_game_title">Játék befejezése?</string>
    <string name="end_game_message">Biztosan be akarod fejezni a jelenlegi játékot?</string>
    <string name="yes">Igen</string>
    <string name="no">Nem</string>
    <string name="get_ready">Készülj fel!</string>
    <string name="starting_in">Indítás...</string>
    <string name="cancel">Mégse</string>
    <string name="normal_mode_description">60 másodperc, hogy minél több szót kitalálj</string>
    <string name="challenge_mode_description">+10 másodperc helyes válaszért, -5 másodperc átugrásért</string>
    <string name="language_learning_description">Tanulj szókincs német, angol vagy magyar nyelven</string>
    <string name="pvp_team_mode">PVP Csapat</string>
    <string name="pvp_team_description">Csapat vs Csapat verseny mód</string>
    <string name="press_back_again_to_exit">Nyomja meg újra a vissza gombot a kilépéshez</string>
    <string name="guessed">KITALÁLT</string>
    <string name="skipped">ÁTUGROTT</string>
    <string name="accuracy">PONTOSSÁG</string>
    <string name="no_words_guessed">Nincs kitalált szó</string>
    <string name="no_words_skipped">Nincs átugrott szó</string>
    <string name="perfect_score_message">Mind a %1$d szót helyesen kitaláltad!</string>
    <string name="about_description">Tudj meg többet a játékról</string>
    <string name="credits_description">Fejlesztőcsapat</string>
    <string name="terms_description">Adatvédelem &amp; felhasználási feltételek</string>
    <string name="rate_description">Értékelj minket a Google Play-ben</string>
    <string name="developer_credit">Fejlesztette: Adam Miko</string>
    <string name="designer_credit">Grafikai tervezés: Gia Phan</string>
    <string name="about_content">A QuasistR a tökéletes társasjáték a telefonodra! Tartsd a készüléked a homlokodon és hagyd, hogy mások eljátsszák a képernyőn látható szót.\n\n• Billentsd FEL ha kitaláltad\n• Billentsd LE az átugráshoz\n• Válassz különböző témájú paklikból\n• Tökéletes bulikhoz és összejövetelekhez\n\nJó szórakozást!</string>
    <string name="select_target_language">Célnyelv kiválasztása</string>
    <string name="change_language">Nyelv változtatása</string>
    <string name="word_count">%1$d szó</string>
    <string name="correct">Helyes</string>
    <string name="skip">Átugrás</string>
    <string name="terms_content">SZOLGÁLTATÁSI FELTÉTELEK és ADATVÉDELMI SZABÁLYZAT\n\nUtolsó frissítés: 2025. június 1.\n\nFONTOS—KÉRJÜK, FIGYELMESEN OLVASSA EL: A QuasistR (a „Alkalmazás”) letöltésével, telepítésével vagy használatával Ön elfogadja jelen Szolgáltatási Feltételeket („Feltételek”) és Adatvédelmi Szabályzatunkat (együttesen az „Megállapodás”). Ha nem ért egyet minden Feltétellel, ne használja az Alkalmazást.\n\n1. FELTÉTELEK ELFOGADÁSA  \n   a. Jelen Feltételek jogilag kötelező érvényű megállapodást jelentenek Ön („Felhasználó,” „Ön” vagy „Az Ön”) és az Alkalmazás fejlesztője („mi,” „minket,” vagy „miénk”) között.  \n   b. Az Alkalmazás használatával (beleértve minden funkciót, tartalmat és szolgáltatást) Ön megerősíti, hogy elolvasta, megértette és elfogadja a jelen Feltételeket és Adatvédelmi Szabályzatot, amely alább található.  \n   c. Ha szervezet nevében használja az Alkalmazást, Ön kijelenti, hogy jogosult az adott szervezet képviseletére, és a szervezetet kötő megállapodást köthet.\n\n2. JOGOSULTSÁG  \n   a. Az Alkalmazás használatához Önnek legalább 13 évesnek kell lennie. Ha 13 éves és a jogi nagykorúság kora között van a joghatóságában, kijelenti, hogy szülői vagy törvényes gyám engedélyével használja az Alkalmazást.  \n   b. Ha Ön 18 év alatti, akkor szülőjének vagy törvényes gyámjának el kell fogadnia jelen Feltételeket az Ön nevében.\n\n3. LICENC és KORLÁTOZÁSOK  \n   a. A Feltételek betartása esetén korlátozott, nem kizárólagos, átruházhatatlan, visszavonható licencet biztosítunk Önnek, hogy egyetlen Ön által birtokolt vagy ellenőrzött eszközön letöltse, telepítse és használja az Alkalmazást.  \n   b. Ön vállalja, hogy nem fog:  \n      i.  Visszafejteni, dekompilálni, szétszerelni vagy más módon megkísérelni az Alkalmazás forráskódjának kinyerését;  \n      ii. Az Alkalmazást módosítani, átalakítani, lefordítani vagy származékos műveket létrehozni;  \n      iii. Bérbe adni, kölcsönadni, eladni, továbbadni vagy allicencbe adni az Alkalmazást;  \n      iv. Az Alkalmazást jogszabály, rendelet vagy harmadik fél jogainak megsértésére használni;  \n      v. Automatikus eszközöket (például robotokat, adatgyűjtőket) használni az Alkalmazás adatainak eléréséhez vagy gyűjtéséhez, hacsak ezt írásban nem engedélyezték;  \n      vi. Tulajdonosi értesítéseket, védjegyeket vagy szerzői jogi jelzéseket az Alkalmazásban eltávolítani vagy megváltoztatni.\n\n4. FELHASZNÁLÓI KÖTELEZETTSÉGEK és MAGATARTÁS  \n   a. Ön vállalja, hogy az Alkalmazást kizárólag jogszerű célokra és a jelen Feltételeknek megfelelően használja.  \n   b. Ön kizárólag felelős minden olyan tartalomért, amelyet az Alkalmazáson keresztül létrehoz, benyújt vagy továbbít (ha alkalmazható). Ön vállalja, hogy nem oszt meg jogellenes, fenyegető, rágalmazó, obszcén vagy jogsértő tartalmat.  \n   c. Fenntartjuk a jogot, hogy felfüggesszük vagy megszüntessük az Ön hozzáférését az Alkalmazáshoz, ha Ön megsérti a jelen Feltételeket vagy jogellenes magatartást tanúsít.\n\n5. SZELLEMI TULAJDON  \n   a. Az Alkalmazás minden joga, címe és érdeke (beleértve, de nem korlátozva a kódra, dizájnra, szövegekre, grafikákra, felhasználói felületekre és hangokra) és minden ehhez kapcsolódó szellemi tulajdonjog a fejlesztőt vagy licencadóit illeti.  \n   b. Ön elismeri, hogy nem rendelkezik tulajdonjoggal az Alkalmazás felett, és ezek a Feltételek nem biztosítanak Önnek más jogokat vagy licenceket, mint amelyeket itt kifejezetten megadunk.  \n   c. Az Alkalmazással kapcsolatos védjegyek, szolgáltatási védjegyek, grafikák vagy logók az adott jogtulajdonosok védjegyei vagy bejegyzett védjegyei.  \n   d. Az Alkalmazás licenc nélküli módon használ Disney-filmcímeket, hírességek neveit és más szerzői joggal vagy védjegyjoggal védett tartalmakat kizárólag szórakoztatási célból, a „fair use” elve alapján. Nem kerülnek át jogok e címek, karakterek vagy védjegyek tekintetében. Ön vállalja, hogy a lehető legteljesebb mértékben mentesít minket az ilyen felhasználásból eredő harmadik fél igényektől.\n\n6. HARMADIK FÉL TARTALMAI  \n   a. Az Alkalmazás utalhat harmadik fél weboldalaira, szolgáltatásaira vagy tartalmaira („Harmadik Fél Tartalmak”). Minden Harmadik Fél Tartalom kizárólag kényelmi célokat szolgál, és mi nem támogatjuk, garantáljuk vagy vállalunk felelősséget ezekért a tartalmakért.  \n   b. Ön elismeri, hogy a harmadik féltől származó címek vagy karakterek „fair use” elv (például paródia, kommentár vagy kritika céljából) alapján használhatók az Alkalmazásban, és Ön elismeri, hogy nem követelünk tulajdonjogot ezek felett.\n\n7. ADATVÉDELEM és ADATGYŰJTÉS  \n   a. Tiszteletben tartjuk az Ön magánéletét. Adatvédelmi Szabályzatunk jelen dokumentumban hivatkozással szerepel. Összefoglalva:  \n      i.  Csak anonim használati analitikát és összeomlási jelentéseket gyűjtünk a Google Firebase ingyenes szolgáltatásain (Crashlytics, Performance Monitoring) keresztül. Nincs személyes adat gyűjtve (például név, e-mail-cím, telefonszám vagy eszközazonosító, kivéve az anonim Firebase-telepítésazonosítót).  \n      ii. Nem jelenítünk meg hirdetéseket, és nem kérünk felhasználói regisztrációt vagy bejelentkezést.  \n      iii. Firebase (adatfeldolgozóként) hozzáférhet az anonim esemény- és összeomlási naplóadatokhoz. Nem kapunk személyes adatokat a Firebase-től.  \n      iv. Ön letilthatja az analitikát az eszköz beállításaiban az analitikai engedélyek kikapcsolásával vagy a Firebase Analytics leiratkozásával; ez azonban korlátozhatja képességünket a hibák észlelésére és javítására.  \n      v.  Nem osztjuk meg személyes adatait harmadik felekkel, kivéve, hogy a Firebase anonim adatokat dolgozhat fel a saját adatvédelmi szabályzata szerint.  \n   b. Az Alkalmazás használatával Ön hozzájárul az adatok gyűjtéséhez és felhasználásához a jelen Adatvédelmi Szabályzat szerint.\n\n8. GARANCIAVÁLLALÁS HIÁNYA  \n   a. AZ ALKALMAZÁS „ÚGY, AHOGY VAN”, „ÚGY, AHOGY RENDELKEZÉSRE ÁLL” ÉS „MINDEN HIBÁVAL” BIZTOSÍTOTT, BÁRMIFÉLE GARANCIA NÉLKÜL. A TÖRVÉNY ÁLTAL MEGENGEDETT LEGNAGYOBB MÉRTÉKBEN MINDEN KIFEJEZETT, HALLGATÓLAGOS, JOGSZABÁLYI VAGY EGYÉB GARANCIÁT ELUTASÍTUNK, IDEÉRTVE, DE NEM KORLÁTOZVA A FORGALOMKÉPESSÉG, ADOTT CÉLRA VALÓ ALKALMASSÁG, JOGCÍM ÉS NEM SÉRÜLÉS MENTES GARANCIÁIT.  \n   b. NEM GARANTÁLJUK, HOGY (i) AZ ALKALMAZÁS MEGFELEL AZ IGÉNYEINEK, (ii) AZ ALKALMAZÁS FOLYAMATOS, PONTOS, BIZTONSÁGOS VAGY HIBAMENTES VAGY (iii) BÁRMELY HIBA VAGY HIÁNY JAVÍTÁSRA KERÜL.  \n   c. ÖN VISZEL MINDEN FELELŐSSÉGET ÉS KOCKÁZATOT AZ ALKALMAZÁS HASZNÁLATÁVAL KAPCSOLATBAN.\n\n9. FELELŐSSÉGI KORLÁTOZÁS  \n   a. A TÖRVÉNY ÁLTAL MEGENGEDETT LEGNAGYOBB MÉRTÉKBEN EGYIKÜNK, LÁNYVÁLLALATUNK, VEZETŐINK, MUNKATÁRSAINK VAGY KÉPVISELEINK EGYIK SEM FELELŐS SEMMILYEN KÖZVETETT, VÉLETLENSZERŰ, KÜLÖNLEGES, KÖVETKEZMÉNYES VAGY PÉLDÁRA KÉPES KÁRÉRT (IDEÉRTVE A MEGSZAKADT NYERESÉG, GOODWILL, HASZNÁLAT, ADATOK VAGY MÁS IMMATERIÁLIS VESZTESÉG MIATTI KÁROKAT), AMELY AZ ALKALMAZÁS HASZNÁLATÁBÓL VAGY AZ ALKALMAZÁS NEM HASZNÁLHATÓSÁGÁBÓL ERED, MÉG ABBAN AZ ESETBEN IS, HA TÁJÉKOZTATTUK A LEHETSÉGES KÁROKRÓL.  \n   b. ÖSSZESEN CÉLZOTT FELELŐSSÉGÜNK A JELEN FELTÉTELEKBŐL VAGY AZ ALKALMAZÁS HASZNÁLATÁBÓL EREDŐEN EGYIK ESETBEN SEM HALADJA MEG AZ ÖTVEN EURÓT (50 EUR) VAGY A TÖRLÉS ALAPJÁN ÖN ÁLTAL (HA ILLETÉKES) AZ ALKALMAZÁS LETÖLTÉSÉÉRT VAGY HASZNÁLATÁÉRT FIZETETT ÖSSZEGET, ATTÓL FÜGGŐEN, HOGY MELYIK AZ ALACSONYABB.\n\n10. KÁRTALANÍTÁS  \n   Ön vállalja, hogy megvédi, kártalanít és ártalmatlanná tesz minket, valamint vezetőinket, igazgatóinkat, munkavállalóinkat és képviselőinket minden olyan igénnyel, felelősséggel, kárigénnyel, veszteséggel és költséggel (ideértve az ésszerű ügyvédi díjakat), amely bármilyen módon felmerülhet (a) az Alkalmazáshoz való hozzáférése vagy annak használata miatt; (b) a jelen Feltételek megsértése miatt; (c) harmadik fél jogainak megsértése miatt; vagy (d) bármilyen Ön által benyújtott felhasználói tartalom miatt.\n\n11. FELTÉTELEK vagy AZ ALKALMAZÁS MÓDOSÍTÁSA  \n   a. Fenntartjuk a jogot, hogy a jelen Feltételeket bármikor módosítsuk. Ha lényeges változásokat hajtunk végre, erről az Alkalmazásban egy jól látható értesítéssel tájékoztatjuk Önt.  \n   b. Az Alkalmazás továbbhasználata a változtatások után a módosított Feltételek elfogadását jelenti.  \n   c. Fenntartjuk a jogot, hogy az Alkalmazást (vagy annak bármely részét) bármikor előzetes értesítés vagy felelősség nélkül módosítsuk, felfüggesszük vagy megszüntessük.\n\n12. FELMONDÁS  \n   a. Bármikor, előzetes értesítés nélkül és felelősség nélkül megszüntethetjük vagy felfüggeszthetjük az Ön hozzáférését az Alkalmazáshoz bármilyen okból, beleértve a jelen Feltételek megsértését is.  \n   b. A felmondást követően mindazon rendelkezések, amelyek jellegükből fakadóan fennmaradnak, teljes egészében érvényben maradnak, ideértve a tulajdonjogokra, a felelősségi korlátozásokra és a kártalanításra vonatkozó pontokat.\n\n13. ALKALMAZANDÓ JOG és ILLETÉKES BÍRÓSÁG  \n   a. A jelen Feltételekre és minden olyan vita esetére, amely az Alkalmazásból vagy a jelen Feltételekből ered vagy arra vonatkozik, a Német Szövetségi Köztársaság jogszabályai az irányadók, figyelmen kívül hagyva az ütköző jogi rendelkezéseket.  \n   b. Minden jogi eljárást kizárólag Berlinben, Németországban illetékes bíróság előtt kell lefolytatni, és Ön visszavonhatatlanul elfogadja ezen bíróságok joghatóságát és illetékességét.\n\n14. VITARENDEZÉS és VÁLASZTOTT BÍRÓSÁG  \n   a. Informális rendezés. Bármilyen vita vagy igény esetén, amely a jelen Feltételekből vagy az Alkalmazásból ered vagy azzal kapcsolatos, Ön vállalja, hogy először a quasistr@gmail.com címen felveszi velünk a kapcsolatot, és megpróbálja a vitát informálisan rendezni.  \n   b. Kötő választott bíráskodás. Ha a vita informális úton 30 napon belül nem rendezhető, bármelyik fél véglegesen kötelező érvényű választott bírósági eljárást kezdeményezhet a Német Választott Bíróság (DIS) szabályai szerint.  \n      i.  A választott bírósági eljárást Berlinben, angol nyelven kell lefolytatni.  \n      ii. A választottbírósági döntés végleges és kötelező érvényű, és a döntés bírósági határozatként is érvényesíthető bármely illetékes bíróság előtt.\n\n15. SALVATORISCHE KLAUSEL  \n   Ha a jelen Feltételek bármely rendelkezését jogellenesnek, semmisnek vagy érvénytelennek találják, az a lehető legnagyobb mértékben érvényben marad, és a maradék rendelkezések teljes egészében hatályban maradnak.\n\n16. TELJES MEGÁLLAPODÁS  \n   Jelen Feltételek és Adatvédelmi Szabályzatunk együttesen képezik a teljes megállapodást Ön és közénk az Alkalmazással kapcsolatban, és felülírnak minden korábbi vagy egyidejű írásos vagy szóbeli megállapodást.\n\n17. ÉRTESÍTÉSEK  \n   Minden, a jelen Feltételek szerinti kötelező vagy megengedett értesítést írásban kell megküldeni a quasistr@gmail.com címre. Az értesítés akkor tekintendő kézbesítettnek, amikor azt megkaptuk.\n\n18. ELÉRHETŐSÉGI ADATOK  \n   Ha bármilyen kérdése, észrevétele vagy visszajelzése van a jelen Feltételekkel, az Alkalmazással vagy az Adatvédelmi Szabályzattal kapcsolatban, kérjük, lépjen kapcsolatba velünk a következő címen:  \n   quasistr@gmail.com\n\nADATVÉDELMI SZABÁLYZAT (HIVATKOZÁS ÁLTAL BEILLESZTVE)  \nTiszteletben tartjuk az Ön magánéletét. Ez a szabályzat ismerteti, hogyan gyűjtjük, használjuk, továbbítjuk és védjük az Ön adatait az Alkalmazás használata során.\n\n1. AZ ÁLTALUNK GYŰJTÖTT INFORMÁCIÓK  \n   a. Firebase Analytics és Crashlytics: Anonim használati adatokat és összeomlási jelentéseket gyűjtünk a Google Firebase ingyenes szolgáltatásain (Crashlytics, Performance Monitoring) keresztül. Ezek az adatok segítenek azonosítani a hibákat, javítani a stabilitást és optimalizálni a teljesítményt.  \n   b. Eszközazonosítók: Gyűjthetünk anonim Firebase-telepítésazonosítókat, amelyeket a Firebase rendel az eszközhöz. Ezeket az információkat nem kapcsoljuk össze semmilyen személyes azonosítóval.  \n   c. Nincs regisztráció, nincs hirdetés: Nem kérünk felhasználói regisztrációt vagy bejelentkezést, és nem jelenítünk meg hirdetéseket.  \n   d. Opcionális információk: Ha e-mailben lép kapcsolatba velünk, megadja az e-mail-címét és minden más információt, amit a levelezésében megoszt. Ezt az információt kizárólag a megkeresésére való válaszadásra használjuk.\n\n2. HOGYAN HASZNÁLJUK AZ ÖN ADATAIT  \n   a. Az alkalmazás fejlesztésére: Az aggregált elemzési adatok segítenek azonosítani a hibákat, optimalizálni a teljesítményt és fejleszteni a funkciókat.  \n   b. Kommunikáció céljából: Ha e-mailben lép kapcsolatba velünk, az e-mail-címét a válaszadáshoz használhatjuk.  \n   c. Visszaélések felderítése: Az anonim adatok felhasználhatók gyanús tevékenységek vagy visszaélések figyelésére.\n\n3. AZ ÖN ADATAINAK MEGOSZTÁSA  \n   a. Firebase (adatfeldolgozóként): Anonim elemzési adatokat osztunk meg a Firebase-vel kizárólag az összeomlásjelentések és teljesítményanalitikák biztosítása érdekében. A Firebase saját feltételei és adatvédelmi szabályzata vonatkozik ezekre az adatokra.  \n   b. Jogi követelmények: Személyes adatokat nyilvánosságra hozhatunk, ha erre jogszabály kötelez minket, vagy ha jogi jogaink védelme érdekében szükséges.  \n   c. Nincs harmadik fél számára marketing: Nem osztunk meg és nem értékesítünk felhasználói adatokat marketing vagy reklám célból.\n\n4. ADATTÁROLÁS  \n   Anonim elemzési adatokat csak addig tárolunk, amíg az a fent leírt célok teljesítéséhez szükséges. Ha bármikor kérvényezi személyes adatai (például e-mail-címe) törlését, azt a lehetőségeink szerint töröljük.\n\n5. AZ ÖN JOGAI (GDPR és EGYÉB ALKALMAZHATÓ JOGSZABÁLYOK)  \n   a. Hozzáférés és törlés: Ön kapcsolatba léphet velünk a quasistr@gmail.com címen, hogy kérhesse személyes adataihoz való hozzáférést, azok helyesbítését vagy törlését.  \n   b. Tiltakozás: Tiltakozhat az analitikai adatgyűjtés ellen az eszköz beállításainál az analitikai engedélyek kikapcsolásával vagy a Firebase Analytics leiratkozásával.  \n   c. Panasz: Ha úgy gondolja, hogy a jogai a vonatkozó adatvédelmi jogszabályokban sérültek, panaszt tehet a lakóhelye szerinti felügyeleti hatóságnál.\n\n6. ADATBIZTONSÁG  \n   Ésszerű műszaki és szervezeti intézkedéseket alkalmazunk az adatok illetéktelen hozzáférés, módosítás vagy nyilvánosságra hozatal elleni védelmére. Ugyanakkor az internetes adatátvitel soha nem teljesen biztonságos.\n\n7. GYERMEKEK MAGÁNÉLETE  \n   Az Alkalmazás nem gyermekek számára készült, akik 13 év alattiak. Nem gyűjtünk vagy kérünk tudatosan személyes adatokat 13 éven aluli személyektől. Ha tudomásunkra jut, hogy személyes adatokat gyűjtöttünk 13 éven aluli gyermekektől, azokat haladéktalanul töröljük.\n\n8. VÁLTOZÁSOK AZ ADATVÉDELMI SZABÁLYZATBAN  \n   Az Adatvédelmi Szabályzatot bármikor frissíthetjük. Az új szabályzatot az Alkalmazásban tesszük közzé. A hatálybalépés dátuma aktualizálásra kerül. A változások utáni további használattal Ön elfogadja az új szabályzatot.\n\n9. ELÉRHETŐSÉG  \n   Ha kérdése van az Adatvédelmi Szabályzattal kapcsolatban, lépjen kapcsolatba velünk a quasistr@gmail.com címen.\n</string>
    <string name="random_deck">Véletlenszerű pakli</string>
    <string name="surprise_me">Lepj meg!</string>
    <string name="search_decks">Paklik keresése...</string>
</resources>