<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">QuasistR</string>
    <string name="game_mode">Spielmodus</string>
    <string name="select_deck">Deck auswählen</string>
    <string name="play_game">SPIEL STARTEN</string>
    <string name="settings">Einstellungen &amp; Info</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="normal_mode">Normal</string>
    <string name="challenge_mode">Herausforderung</string>
    <string name="language_learning_mode">Sprachenlernen</string>
    <string name="guessed_words">ERRATENE WÖRTER</string>
    <string name="skipped_words">ÜBERSPRUNGENE WÖRTER</string>
    <string name="perfect_score">PERFEKTE PUNKTZAHL!</string>
    <string name="game_results">SPIELERGEBNISSE</string>
    <string name="play_again">NOCHMAL SPIELEN</string>
    <string name="menu">MENÜ</string>
    <string name="tilt_up_correct">Nach oben neigen wenn richtig erraten</string>
    <string name="tilt_down_skip">Nach unten neigen zum überspringen</string>
    <string name="words">Wörter</string>
    <string name="credits">Impressum</string>
    <string name="about_quasistr">Über QuasistR</string>
    <string name="terms_of_service">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="follow_on_instagram">Folge uns auf Instagram</string>
    <string name="contact_support">Support kontaktieren</string>
    <string name="rate_quasistr">QuasistR bewerten</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="coming_soon">Demnächst verfügbar</string>
    <string name="sound_effects">Soundeffekte</string>
    <string name="vibration">Vibration</string>
    <string name="selected">ausgewählt</string>
    <string name="ui_language">Menü-Sprache</string>
    <string name="deck_language">Spielinhalt-Sprache</string>
    <string name="select_language">Sprache auswählen</string>
    <string name="game_settings">SPIEL-EINSTELLUNGEN</string>
    <string name="language_settings">SPRACH-EINSTELLUNGEN</string>
    <string name="about">ÜBER</string>
    <string name="legal">RECHTLICHES</string>
    <string name="connect">VERBINDEN</string>
    <string name="end_game_title">Spiel beenden?</string>
    <string name="end_game_message">Bist du sicher, dass du das aktuelle Spiel beenden möchtest?</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="get_ready">Mach dich bereit!</string>
    <string name="starting_in">Start in...</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="normal_mode_description">60 Sekunden, um so viele Wörter wie möglich zu erraten</string>
    <string name="challenge_mode_description">+10 Sekunden für richtige Antworten, -5 Sekunden für Übersprungene</string>
    <string name="language_learning_description">Lerne Vokabeln auf Deutsch, Englisch oder Ungarisch</string>
    <string name="pvp_team_mode">PVP Team</string>
    <string name="pvp_team_description">Team gegen Team Wettkampfmodus</string>
    <string name="press_back_again_to_exit">Nochmals zurück drücken zum Beenden</string>
    <string name="guessed">ERRATEN</string>
    <string name="skipped">ÜBERSPRUNGEN</string>
    <string name="accuracy">GENAUIGKEIT</string>
    <string name="no_words_guessed">Keine Wörter erraten</string>
    <string name="no_words_skipped">Keine Wörter übersprungen</string>
    <string name="perfect_score_message">Du hast alle %1$d Wörter richtig erraten!</string>
    <string name="about_description">Über das Spiel erfahren</string>
    <string name="credits_description">Entwicklungsteam</string>
    <string name="terms_description">Datenschutz &amp; Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="rate_description">Bewerte uns im Google Play Store</string>
    <string name="developer_credit">Entwickelt von Adam Miko</string>
    <string name="designer_credit">Grafikdesign von Gia Phan</string>
    <string name="about_content">QuasistR ist das ultimative Scharade-Spiel für dein Handy! Halte dein Gerät an deine Stirn und lass andere das Wort auf dem Bildschirm darstellen.\n\n• Neige NACH OBEN wenn du richtig rätst\n• Neige NACH UNTEN zum Überspringen\n• Wähle aus verschiedenen Themen-Decks\n• Perfekt für Partys und Zusammenkünfte\n\nViel Spaß beim Spielen!</string>
    <string name="select_target_language">Zielsprache auswählen</string>
    <string name="change_language">Sprache ändern</string>
    <string name="word_count">%1$d Wörter</string>
    <string name="correct">Richtig</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>

    <string name="terms_content">NUTZUNGSBEDINGUNGEN und DATENSCHUTZ\n\nZuletzt aktualisiert: 1. Juni 2025\n\nWICHTIG—BITTE SORGFÄLTIG LESEN: Durch Herunterladen, Installieren oder Verwenden von QuasistR (die „App“), stimmst du diesen Nutzungsbedingungen („Bedingungen“) und unserer Datenschutzerklärung (zusammen das „Abkommen“) zu. Wenn du nicht allen Bedingungen zustimmst, nutze die App nicht.\n\n1. ANNAHME DER BEDINGUNGEN  \n   a. Diese Bedingungen stellen eine rechtsverbindliche Vereinbarung zwischen dir („Nutzer“, „du“ oder „dein“) und dem Entwickler dieser App („wir“, „uns“ oder „unser“) dar.  \n   b. Durch den Zugriff auf oder die Nutzung der App (einschließlich aller Funktionen, Inhalte und Dienste) bestätigst du, dass du diese Bedingungen und unsere Datenschutzerklärung gelesen, verstanden und akzeptiert hast.  \n   c. Wenn du die App im Namen einer Organisation verwendest, versicherst du, dass du befugt bist, diese Organisation an diese Bedingungen zu binden.\n\n2. ZUGANGSVORAUSSETZUNGEN  \n   a. Du musst mindestens 13 Jahre alt sein, um die App zu nutzen. Wenn du zwischen 13 Jahren und dem Alter der Volljährigkeit in deiner Gerichtsbarkeit bist, versicherst du, dass du die Zustimmung deiner Eltern oder deines gesetzlichen Vormunds hast, die App zu nutzen.  \n   b. Wenn du unter 18 Jahre alt bist, muss ein Elternteil oder gesetzlicher Vormund diesen Bedingungen in deinem Namen zustimmen.\n\n3. LIZENZ und EINSCHRÄNKUNGEN  \n   a. Vorbehaltlich deiner Einhaltung dieser Bedingungen gewähren wir dir eine beschränkte, nicht-exklusive, nicht übertragbare, widerrufliche Lizenz, die App auf einem einzigen Gerät, das sich in deinem Besitz oder unter deiner Kontrolle befindet, herunterzuladen, zu installieren und zu nutzen.  \n   b. Du verpflichtest dich, es zu unterlassen:  \n      i.  Die App zu dekompilieren, zu disassemblieren, zurückzuentwickeln oder anderweitig zu versuchen, den Quellcode der App zu ermitteln;  \n      ii. Die App zu modifizieren, anzupassen, zu übersetzen oder abgeleitete Werke der App zu erstellen;  \n      iii. Die App zu vermieten, zu verleasen, zu verleihen, zu verkaufen, weiterzugeben oder zu unterlizenzieren;  \n      iv. Die App zu nutzen, um gegen geltende Gesetze, Vorschriften oder Rechte Dritter zu verstoßen;  \n      v. Automatisierte Mittel (z. B. Roboter, Scraper) zu verwenden, um auf Daten der App zuzugreifen oder Daten daraus zu sammeln, außer dies ist ausdrücklich schriftlich gestattet;  \n      vi. Eigentumshinweise, Marken oder Urheberrechtshinweise in der App zu entfernen oder zu verändern.\n\n4. NUTZEROBLIGATIONEN und VERHALTEN  \n   a. Du verpflichtest dich, die App nur für rechtmäßige Zwecke und in Übereinstimmung mit diesen Bedingungen zu nutzen.  \n   b. Du bist allein verantwortlich für alle Inhalte, die du über die App erstellst, einreichst oder übermittelst (sofern zutreffend). Du verpflichtest dich, keine rechtswidrigen, bedrohlichen, diffamierenden, obszönen oder rechtsverletzenden Inhalte hochzuladen, zu posten, zu senden oder anderweitig zu übermitteln.  \n   c. Wir behalten uns das Recht vor, deinen Zugriff auf die App auszusetzen oder zu beenden, wenn du diese Bedingungen verletzt oder rechtswidriges Verhalten zeigst.\n\n5. URHEBERRECHT und GEISTIGES EIGENTUM  \n   a. Alle Rechte, Titel und Interessen an der App (einschließlich, aber nicht beschränkt auf Code, Design, Texte, Grafiken, Benutzeroberflächen und Sounds) und alle geistigen Eigentumsrechte daran sind und bleiben ausschließliches Eigentum des Entwicklers oder seiner Lizenzgeber.  \n   b. Du erkennst an, dass du keine Eigentumsrechte an der App hast und dass dir diese Bedingungen keine Rechte oder Lizenzen gewähren, außer den hier ausdrücklich genannten.  \n   c. Alle in Verbindung mit der App verwendeten Marken, Dienstleistungsmarken, Grafiken oder Logos sind Marken oder eingetragene Marken ihrer jeweiligen Eigentümer.  \n   d. Diese App enthält unlizenzierte Verwendung von Disney-Filmtiteln, Prominentennamen und anderem urheberrechtlich oder markenrechtlich geschütztem Material ausschließlich zu Unterhaltungszwecken unter dem Grundsatz der “Fair Use”. Es werden keinerlei Rechte an diesen Titeln, Figuren oder Marken übertragen. Du erklärst dich bereit, uns in vollem Umfang von Ansprüchen Dritter freizustellen, die sich aus dieser Nutzung ergeben.\n\n6. INHALTE DRITTER  \n   a. Die App kann auf Websites, Dienste oder Inhalte Dritter verweisen oder mit diesen verknüpfen (“Inhalte Dritter”). Alle Inhalte Dritter dienen lediglich deiner Bequemlichkeit, und wir unterstützen, garantieren oder übernehmen keine Verantwortung für Inhalte Dritter.  \n   b. Du erkennst an, dass für die Verwendung von Dritttiteln oder -charakteren in der App “Fair Use”-Bestimmungen (z. B. zu Parodie-, Kommentar- oder Kritikzwecken) gelten können, und du stimmst zu, dass wir keine Eigentumsrechte an diesen Drittinhalten beanspruchen.\n\n7. DATENSCHUTZ und DATENSAMMLUNG  \n   a. Wir respektieren deine Privatsphäre. Unsere Datenschutzerklärung ist hierin durch Verweis aufgenommen. Zusammengefasst:  \n      i.  Wir erheben ausschließlich anonyme Nutzungsanalysen und Absturzberichte über Google Firebase’s kostenlose Dienste (Crashlytics, Performance Monitoring). Wir erheben keine personenbezogenen Daten (z. B. Namen, E-Mail-Adressen, Telefonnummern oder Gerätekennungen, außer anonymisierten Firebase-Instanz-IDs).  \n      ii. Wir zeigen keine Werbung an und erfordern weder eine Registrierung noch eine Anmeldung der Nutzer.  \n      iii. Firebase (als Datenverarbeiter) kann anonymisierte Ereignis- und Absturzprotokolldaten einsehen. Wir erhalten keine personenbezogenen Daten von Firebase.  \n      iv. Du kannst Analysen deaktivieren, indem du in deinen Geräteeinstellungen die Analyseberechtigungen ausschaltest oder dich von Firebase Analytics abmeldest; dies kann jedoch unsere Fähigkeit einschränken, Abstürze zu erkennen und zu beheben.  \n      v.  Wir geben keine persönlichen Daten an Dritte weiter, außer dass Firebase anonymisierte Daten im Rahmen seiner eigenen Datenschutzrichtlinien verarbeitet.  \n   b. Durch die Nutzung der App stimmst du der Erhebung und Verwendung von Daten gemäß unserer Datenschutzerklärung zu.\n\n8. HAFTUNGSAUSSCHLUSS  \n   a. DIE APP WIRD “WIE BESEHEN”, “WIE VERFÜGBAR” UND “MIT ALLEN MÄNGELN” BEREITGESTELLT, OHNE JEGLICHE GARANTIE. SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, LEHNEN WIR ALLE GARANTIEN AB – AUSDRÜCKLICH, STILLSCHWEIGEND, GESETZLICH ODER ANDERWEITIG – EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BESCHRÄNKT AUF GEWÄHRLEISTUNGEN DER MARKTGÄNGIGKEIT, EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK, TITELRECHTE UND NICHTVERLETZUNG.  \n   b. WIR GARANTIEREN NICHT, DASS (i) DIE APP DEINEN ANFORDERUNGEN ENTSPRICHT, (ii) DIE APP UNUNTERBROCHEN, RECHTZEITIG, SICHER ODER FEHLERFREI IST ODER (iii) FEHLER ODER MÄNGEL BEHOBEN WERDEN.  \n   c. DU ÜBERNIMMST ALLE VERANTWORTUNG UND RISIKEN FÜR DEINE NUTZUNG DER APP.\n\n9. HAFTUNGSBEGRENZUNG  \n   a. SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, HAFTEN WIR, UNSERE FÜHRUNGSKRÄFTE, MITARBEITER ODER AGENTEN IN KEINEM FALL FÜR INDIREKTE, ZUFÄLLIGE, BESONDERE, FOLGE- ODER EXEMPLARISCHE SCHÄDEN (EINSCHLIESSLICH SCHÄDEN FÜR ENTGANGENE GEWINNE, GOODWILL, NUTZUNG, DATEN ODER ANDERE IMMATERIELLE VERLUSTE), DIE SICH AUS ODER IM ZUSAMMENHANG MIT DEINER NUTZUNG ODER UNMÖGLICHKEIT DER NUTZUNG DER APP ERGEBEN, SELBST WENN WIR AUF DIE MÖGLICHKEIT SOLCHER SCHÄDEN HINGEWIESEN WURDEN.  \n   b. UNSERE GESAMTHAFTUNG AUS ODER IM ZUSAMMENHANG MIT DIESEN BEDINGUNGEN ODER DEINER NUTZUNG DER APP ÜBERSTEIGT IN KEINEM FALL FÜNFZIG EURO (50 EUR) ODER DEN BETRAG, DEN DU (SOFERN ZUTREFFEND) FÜR DAS HERUNTERLADEN ODER DIE NUTZUNG DER APP GEZAHLT HAST, JE NACHDEM, WELCHER BETRAG GERINGER IST.\n\n10. FREISTELLUNG  \n   Du erklärst dich bereit, uns sowie unsere Führungskräfte, Direktoren, Mitarbeiter und Vertreter von allen Ansprüchen, Verbindlichkeiten, Schäden, Verlusten und Aufwendungen (einschließlich angemessener Anwaltsgebühren) freizustellen, die sich in irgendeiner Weise aus (a) deinem Zugriff auf oder deiner Nutzung der App; (b) deiner Verletzung dieser Bedingungen; © deiner Verletzung von Rechten Dritter; oder (d) jeglichen von dir eingereichten Inhalten ergeben.\n\n11. ÄNDERUNGEN DER BEDINGUNGEN oder DER APP  \n   a. Wir behalten uns das Recht vor, diese Bedingungen jederzeit zu ändern. Wenn wir wesentliche Änderungen vornehmen, benachrichtigen wir dich durch einen deutlich sichtbaren Hinweis in der App.  \n   b. Deine fortgesetzte Nutzung der App nach solchen Änderungen gilt als Zustimmung zu den neuen Bedingungen.  \n   c. Wir behalten uns das Recht vor, die App (oder Teile hiervon) jederzeit ohne Vorankündigung oder Haftung zu ändern, vorübergehend einzustellen oder einzustellen.\n\n12. KÜNDIGUNG  \n   a. Wir können deinen Zugriff auf die App jederzeit und ohne Vorankündigung oder Haftung aus beliebigen Gründen kündigen oder aussetzen, einschließlich wenn du diese Bedingungen verletzt.  \n   b. Bei Beendigung bleiben alle Bestimmungen, die ihrer Natur nach überdauern sollten, in vollem Umfang in Kraft, einschließlich Eigentumsvorbehalten, Haftungsausschlüssen, Freistellungs- und Haftungsbeschränkungen.\n\n13. ANWENDBARES RECHT und GERICHTSSTAND  \n   a. Diese Bedingungen und alle Streitigkeiten, die sich aus oder im Zusammenhang mit der App oder diesen Bedingungen ergeben, unterliegen den Gesetzen der Bundesrepublik Deutschland, ohne Berücksichtigung kollisionsrechtlicher Bestimmungen.  \n   b. Alle Klagen oder Verfahren, die sich aus oder im Zusammenhang mit diesen Bedingungen oder der App ergeben, werden ausschließlich vor den Gerichten in Berlin, Deutschland, verhandelt, und du stimmst unwiderruflich der Zuständigkeit und dem Gerichtsstand dieser Gerichte zu.\n\n14. STREITBEILEGUNG und SCHIEDSVERFAHREN  \n   a. Informelle Beilegung. Bist du an einem Streit oder Anspruch aus oder im Zusammenhang mit diesen Bedingungen oder der App beteiligt, stimmst du zu, uns zuerst unter quasistr@gmail.com zu kontaktieren und zu versuchen, die Angelegenheit informell zu klären.  \n   b. Kötliche Schiedsverfahren. Kann der Streit innerhalb von 30 Tagen nicht informell beigelegt werden, kann jede Partei den Streit einem endgültigen, verbindlichen Schiedsverfahren nach den Regeln der Deutschen Institution für Schiedsgerichtsbarkeit (DIS) unterbreiten.  \n      i.  Das Schiedsverfahren findet in Berlin und in englischer Sprache statt.  \n      ii. Der Schiedsspruch ist endgültig und bindend, und der Schiedsspruch kann vor jedem zuständigen Gericht vollstreckt werden.\n\n15. SALVATORISCHE KLAUSEL  \n   Sollte eine Bestimmung dieser Bedingungen ganz oder teilweise unwirksam, nichtig oder undurchsetzbar sein, bleibt die Wirksamkeit der übrigen Bestimmungen unberührt. Die unwirksame Bestimmung ist insoweit auf das gesetzlich Zulässige anzupassen, und die übrigen Bestimmungen bleiben in vollem Umfang in Kraft.\n\n16. GESAMTE VEREINBARUNG  \n   Diese Bedingungen und unsere Datenschutzerklärung stellen die gesamte Vereinbarung zwischen dir und uns in Bezug auf die App dar und ersetzen alle früheren oder gleichzeitigen Vereinbarungen, Absprachen oder Mitteilungen (schriftlich oder mündlich).\n\n17. BENACHRICHTIGUNGEN  \n   Alle Benachrichtigungen, die unter diesen Bedingungen erforderlich oder zulässig sind, müssen schriftlich erfolgen und an quasistr@gmail.com gesendet werden. Benachrichtigungen gelten als zugestellt, wenn sie von uns empfangen wurden.\n\n18. KONTAKTINFORMATIONEN  \n   Wenn du Fragen, Bedenken oder Feedback zu diesen Bedingungen, der App oder der Datenschutzerklärung hast, kontaktiere uns bitte unter:  \n   quasistr@gmail.com\n\nDATENSCHUTZERKLÄRUNG (DURCH VERWEIS HIERIN AUFGENOMMEN)  \nWir respektieren deine Privatsphäre. Diese Erklärung erklärt, wie wir Informationen erheben, verwenden, weitergeben und schützen, wenn du die App nutzt.\n\n1. INFORMATIONEN, DIE WIR ERHEBEN  \n   a. Firebase Analytics und Crashlytics: Wir erheben anonyme Nutzungsdaten und Absturzberichte über Google Firebase’s kostenlose Dienste (Crashlytics, Performance Monitoring). Diese Daten helfen uns, Fehler zu identifizieren, die Stabilität zu verbessern und die Leistung zu optimieren.  \n   b. Gerätekennungen: Wir können anonymisierte Firebase-Instanz-IDs erheben, die Firebase dem Gerät zuweist. Diese Informationen werden nicht mit personenbezogenen Daten verknüpft.  \n   c. Keine Registrierung, keine Werbung: Wir fordern keine Registrierung oder Anmeldung von Nutzern und zeigen keine Werbung an.  \n   d. Optionale Informationen: Wenn du uns per E-Mail kontaktierst, gibst du uns deine E-Mail-Adresse und alle Informationen in deiner Nachricht. Wir verwenden diese Informationen ausschließlich, um auf deine Anfrage zu antworten.\n\n2. WIE WIR DEINE INFORMATIONEN NUTZEN  \n   a. Zur Verbesserung der App: Aggregierte Analysedaten helfen uns, Fehler zu identifizieren, die Leistung zu optimieren und Funktionen zu verbessern.  \n   b. Zur Kommunikation: Wenn du uns per E-Mail kontaktierst, können wir deine E-Mail-Adresse verwenden, um auf deine Anfragen zu antworten.  \n   c. Zur Missbrauchserkennung: Anonyme Daten können zur Überwachung verdächtiger Aktivitäten oder Missbrauch verwendet werden.\n\n3. FREIGABE DEINER INFORMATIONEN  \n   a. Firebase (Datenverarbeiter): Wir teilen anonymisierte Analysedaten mit Firebase ausschließlich, um Absturzberichte und Leistungsanalysen bereitzustellen. Firebase’s eigene Nutzungs- und Datenschutzbestimmungen gelten für diese Daten.  \n   b. Gesetzliche Anforderungen: Wir können personenbezogene Informationen offenlegen, wenn die Gesetzgebung dies vorschreibt oder wenn es zum Schutz unserer rechtlichen Rechte erforderlich ist.  \n   c. Keine Drittanbieterwerbung: Wir geben oder verkaufen keine Nutzerdaten zu Marketing- oder Werbezwecken weiter.\n\n4. DATENSPEICHERUNG  \n   Anonyme Analysedaten werden nur so lange aufbewahrt, wie es zur Erfüllung der oben genannten Zwecke erforderlich ist. Wenn du die Löschung persönlicher Daten (z. B. deiner E-Mail-Adresse) beantragst, entfernen wir diese nach Möglichkeit aus unseren Unterlagen.\n\n5. DEINE RECHTE (DSGVO und ANDERE ANWENDBARE GESETZE)  \n   a. Auskunft und Löschung: Du kannst uns unter quasistr@gmail.com kontaktieren, um auf deine personenbezogenen Daten zuzugreifen, diese zu korrigieren oder zu löschen.  \n   b. Widerspruch: Du kannst Analytics deaktivieren, indem du die Analytics-Berechtigungen deaktivierst oder dich in den Geräteeinstellungen von Firebase Analytics abmeldest.  \n   c. Beschwerde: Wenn du der Ansicht bist, dass deine Rechte aufgrund geltender Datenschutzgesetze verletzt wurden, kannst du eine Beschwerde bei der zuständigen Aufsichtsbehörde einreichen.\n\n6. DATENSICHERHEIT  \n   Wir ergreifen angemessene technische und organisatorische Maßnahmen, um Daten vor unbefugtem Zugriff, Änderungen oder Offenlegung zu schützen. Dennoch ist keine Übertragung über das Internet vollständig sicher.\n\n7. KINDERSCHUTZ  \n   Die App richtet sich nicht an Kinder unter 13 Jahren. Wir sammeln oder verlangen nicht wissentlich personenbezogene Daten von Personen unter 13 Jahren. Sollten wir feststellen, dass wir personenbezogene Daten eines Kindes unter 13 Jahren erfasst haben, werden wir diese unverzüglich löschen.\n\n8. ÄNDERUNGEN DIESER DATENSCHUTZERKLÄRUNG  \n   Wir können diese Datenschutzerklärung jederzeit aktualisieren. Wir informieren dich, indem wir die neue Erklärung in der App veröffentlichen. Das Datum des Inkrafttretens wird aktualisiert. Deine fortgesetzte Nutzung der App nach den Änderungen gilt als Zustimmung.\n\n9. KONTAKT  \n   Wenn du Fragen zu dieser Datenschutzerklärung hast, kontaktiere uns:  \n   quasistr@gmail.com\n</string>
</resources>